Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer fringilla ante sed tincidunt finibus. Quisque quis sodales lorem, ac ornare sem. Curabitur malesuada purus dignissim risus accumsan tempor. Curabitur ut gravida arcu, quis pharetra nibh. Aenean scelerisque interdum nunc, efficitur venenatis justo convallis in. Aenean quis metus mattis, pulvinar ipsum a, vestibulum ligula. In pharetra vehicula nunc, id rutrum nulla vehicula eget. Cras at arcu tincidunt, luctus lacus et, tristique ligula. Vivamus a pharetra massa. Maecenas vel vestibulum libero. Vivamus pharetra massa vel pulvinar pulvinar. Phasellus quam risus, pharetra at dignissim vel, pulvinar ut magna. Donec sed erat sed elit elementum porttitor. Praesent eget tincidunt mauris. In iaculis eu mi at pulvinar. Vivamus id diam at neque maximus fringilla.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer fringilla ante sed tincidunt finibus. Quisque quis sodales lorem, ac ornare sem. Curabitur malesuada purus dignissim risus accumsan tempor. Curabitur ut gravida arcu, quis pharetra nibh. Aenean scelerisque interdum nunc, efficitur venenatis justo convallis in. Aenean quis metus mattis, pulvinar ipsum a, vestibulum ligula. In pharetra vehicula nunc, id rutrum nulla vehicula eget. Cras at arcu tincidunt, luctus lacus et, tristique ligula. Vivamus a pharetra massa. Maecenas vel vestibulum libero. Vivamus pharetra massa vel pulvinar pulvinar. Phasellus quam risus, pharetra at dignissim vel, pulvinar ut magna. Donec sed erat sed elit elementum porttitor. Praesent eget tincidunt mauris. In iaculis eu mi at pulvinar. Vivamus id diam at neque maximus fringilla.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer fringilla ante sed tincidunt finibus. Quisque quis sodales lorem, ac ornare sem. Curabitur malesuada purus dignissim risus accumsan tempor. Curabitur ut gravida arcu, quis pharetra nibh. Aenean scelerisque interdum nunc, efficitur venenatis justo convallis in. Aenean quis metus mattis, pulvinar ipsum a, vestibulum ligula. In pharetra vehicula nunc, id rutrum nulla vehicula eget. In pharetra vehicula nunc, id rutrum nulla vehicula eget.In pharetra vehicula nunc, id rutrum nulla vehicula eget.In pharetra vehicula nunc, id rutrum nulla vehicula eget. In pharetra vehicula nunc, id rutrum nulla vehicula eget.In pharetra vehicula nunc, id rutrum nulla vehicula eget.

Segundo \citeonline{referenciaUm} a estrutura é apresentada na Figura \ref{introducao:estrutura_do_trabalho}.

\begin{figure}[!ht]%
\centering%
\legenda{Estrutura do trabalho.}%
\label{introducao:estrutura_do_trabalho}%
\includegraphics[trim={0cm 0cm 0cm 0cm},clip,width=0.9\linewidth]{./figuras_inkscape/fluxograma_introducao.eps}%
\fonte{\citeonline{referenciaUm}}%
\end{figure}%

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Integer fringilla ante sed tincidunt finibus. Quisque quis sodales lorem, ac ornare sem. Curabitur malesuada purus dignissim risus accumsan tempor. Curabitur ut gravida arcu, quis pharetra nibh. Aenean scelerisque interdum nunc, efficitur venenatis justo convallis in. Aenean quis metus mattis, pulvinar ipsum a, vestibulum ligula. In pharetra vehicula nunc, id rutrum nulla vehicula eget. Cras at arcu tincidunt, luctus lacus et, tristique ligula. Vivamus a pharetra massa. 